去台灣明天 急

香港人入台灣 入唔入到境 急 唔該

ok

得罪講句 而家搭飛機根本搵命搏

支持香港醫護
聽日一齊罷工好唔好？